邊個波台手足傑作？

九巴車長疑清晨露鳥自瀆 女途人斥唔係第一次

迷麻個堆

波台巴膠

我反麻

終於認